叱咤個獎係我最喜愛男歌手，唔係連登最喜愛男歌手

完全唔明啲人係咁話古仔唔應該攞係咩心態，你認為佢唔得，唔鐘意佢，咪唔好投攞，唔代表冇人支持佢，冇人喜愛佢，而家公投咗個我最喜愛男歌手，一人一票，啲人又話商台制度點點點，民主社會，多票者勝好正常，好公平啦 又話咩古天樂唔努力，你又知？你唔比人哋錄咗好耐音，凖備咗好耐？如果一人一票，提名範圍咁闊，連登仔都唔認同嘅，都仲要屌票，咁學咩人講全民公投，同共產黨有咩分別

無計啦, 轉移下視線, 唔好淨係插容祖兒搶至尊歌

咁睇嚟又係英皇打手嘅招數了